（垃圾節目）中國好聲音撚入

由第一季好聲音已經開始睇，一直到而家進化到新歌聲第二季

質素可以話係一季比一季差，但並唔明顯，但去到新歌聲真係高下立見，穩第一季是但一個再參加應該都可以冠軍了

睇完頭兩隻，無一個聽得落，稍為好聽少少得一個葉炫清同一個西藏老師

下年係咪可以收皮了 好聲音可以講係伴住我成長 每年暑假既娛樂節目 而家就連睇導師搶人都好似無咁好睇

今季 連續二個人都冇人簡

同埋睇得出 好多唔搶專登讓人比佢

以前播得既可以講係99%有導師揀

今季第二集有3，4個無人揀，又唔係好聽都播出黎

有d有人揀既 都好難聽